[Open U] part-time degree既同學仔溫書溫成點?

仲趕緊3份TMA, 下星期要交, 又冇得EXTEND,
有份仲要係lab report黎
平時上堂冇聽書, 又唔溫書
今次等收皮...救命
順便問下大家考試有乜心得? 溫assigment + exam paper?

Specimen paper無乜用，要睇就睇past exam paper，望吓有乜topic係重覆考

做哂d tma 當溫書
就算剩係計最高分個三份都好
利申：畢業左幾年

where can find the past paper and solution?

拉記，問吓管理員有無，past paper只係有問題無答案